北角站等開車 但有D急屎

你地加油 我忍得住

唔洗勉強自己忍喎

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

落車搵職員帶路屙啦

你大叫我要痾屎，職員會帶你去廁所

我都好急

放小小出黎，無事既

大叫邊個急屎料一齊去痾... 會有幾多人去?

千奇唔好忍

我地要守護手足健康

落車搵職員

千奇唔好亂黎

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

痾緊屎睇有現場感
巴打去搵黃衫仔啦

問職員借廁所

阻阻大家 急需大家幫手report

[整合］［後勤戰士急入］

北角搵職員帶你去廁所啦 死忍好傷身

狗鐵投訴熱線